{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027717?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 죽도시장 Hotel A1 (본점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせでは、1室1走者連泊は不可であり、これについてフロントまでご連絡ください。 退室時間の延長時には追加料金が発生します。 また、基準人数追加時に1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 貸室利用時には1時間追加は10,000ウォンの費用が追加されます。 HOTELA1竹島店は未成年者の利用が制限されます。 そのため、入室の際には身分証明書を提出しなければなりません。 チェックインおよびチェックアウト時間の詳細については、フロントまでお電話ください。 最後に入室の際はフロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "1室に1人での連泊は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、1室1走者連泊は不可であり、フロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間の延長時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数追加時には1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "貸室利用時に1時間追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "貸室利用時には1時間追加は10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "HOTELA1竹島店は未成年者の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間の詳細はどこに問い合わせればよいですか？",
            "answer": "チェックインおよびチェックアウト時間の詳細については、フロントまでお電話ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員であることをフロントに伝える必要がありますか？",
            "answer": "入室の際はフロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 376
    }
}